end game前搵人係最前線當住所有live緊既記者講一段說話

用大聲公講

內容大致如下

「各位做緊live既記者麻煩過哂黎，前面既警察你地聽住，我地呢到每一個都係香港人，我地做緊野既係守護一個你同我都有份既香港，你地袋緊幾萬蚊個月，收緊錢做而家既野，但我地一蚊都無收過，我地係為左自己既家，我地今日既目標政府，而唔係黎打你地，你地五分鐘內讓開，如果唔讓開麻煩一陣輕手啲，如果都唔可以既咁唔好怪我地。」

呢段說話唔係用黎感化班賤狗
係透過做緊live既記者俾香港人睇既
亦係利用鏡頭紀錄呢一刻

唔係重點，呼籲下大家有緣見到CCTVB做直播/收音就大嗌或自製banner

無線新聞，是是但但
袁志偉死全家
之類

嗌咩唔係重點，齊心屌鳩TVB
目的係影響tvb收音，畫面
過往經驗，佢做live無得cut，但新聞時段就會cut晒呢啲畫面/收音，令佢無嘢播都好
橫掂TVB妓者都係鳩噏，血債血償

[想衝但又怕嘅入嚟] 各種分工 衝要用腦有陣形

推